假如JJ CHAN再黎話自殺 你會唔會理佢

會
唔會

要人由凌晨搵佢搵到中午
然後人影都無個話已經ok左俾左社工搞
佢個acc係新開
我會救但係唔會咁搏命

唔理新人定舊人
香港人 就要救

唔會